(聊天台)一邊打機一邊陪你度過打緊風的八月二十七號

不時轉game 歡迎吹水